是日IQ題一則

小明個老豆有三個仔，大仔叫大毛，二仔叫二毛，三仔叫咩名?

小明，秒

咁簡單

樓主你應該去驗下IQ

三毛 因為小明係女

大明，四仔叫小明

Grayfox

「三仔」叫咩名?
三仔梗係叫三仔啦！玩嘢呀？

叫咩名

樓主，有個孤兒，叫大明，問：邊個養大佢？
難度：同你嗰個差唔多level

久仰......